+++
title = "Решение Дисциплинарной комиссии МАК от 31.03.2013"
date = 2013-04-17T00:07:09
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21586"
slug = "reshenie-disciplinarnoj-komissii-mak-ot-31-03-2013"
aliases = [ "/post_21586",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Рассмотрев ситуацию, произошедшую во время проведения турнира «Кубок Апокалипсиса» в г. Краснодаре, дисциплинарная комиссия МАК вынесла решение: отстранить игрока команды «Акме» (г. Новороссийск) Николая Булатова от участия в турнирах, проводимых по лицензии МАК, на срок 3 месяца с 15.04.2013 г. Контроль за соблюдением вынесенного решения возложить на организаторов турниров.